點平衡社交同減肥？

返學食飯同一班手足食
多數都係多肉多汁頹飯
菜就得幾條
想eat clean 但唔同佢地食就冇社交
點搞

食茶記都會有蒸魚揀
冇就避開煎炸，加工食物，走皮，走汁
杯野飲就走甜
加油啦

無問題架，早餐同晚餐食返清就得
減慢d唔代表減唔到
除非你想長期keep住10%以下body fat就真係要姐

社交行先
減肥自己再努力啲

早餐食燕麥加豆漿

夜晚跑番2k

走汁，少汁

少汁走汁真係基本

你唔係同智障認真呀嘛